一個喺kong u成績普通既人, 去到cu/ust係咪應該可以輕鬆dean's list?

正如傳統名校中游學生, 去到地區band 1就可以輕鬆考第一一樣

睇咩科
Kong u普通人唔算好勁
傳統名校都係

勁唔勁相對既姐, kong u入面既普通人, 喺cu/ust眼中可能已經係學霸

ust 爛grade地獄

Hello真文毒

ust=毛坦廠

我都想去kong u試下係咪拎普通成績

ust dean過一次

kong u? 不了
痕大仔輕鬆屌打

如果係BBA，情況應該相反

In HKU ,we trust

都係果句, 入得大學證明有基本能力
之後無論咩科都只睇際遇
你行文風格唔岩就C
你風格岩就文盲都A+

真係得計數先可以較為公正
但拉curve就玩謝你
Tutor手緊邊個又係睇際遇

入唔到大學嗰堆asshole仔連基本能力都無

假設樓主講既係真，咁如果一個HKU engine (無hon)同一個 UST engine (1st hon)同時見一份工，（假設其他能力相近），你會請邊個？

hku無hon同ust 1st hon仲有冇可能"其他能力相近"?
你話hku 2nd up同ust 1st hon就真係值得討論

btw,其實ust同hku engine 有咩分別？

唔知
利申 文學院

呢個我唔知
但我知ou first hon一定勁過kong u
不服來辯

HSMU>OU>>>>>>>>>>>>>>>>>>all